晚餐到牛角用餐。。操

咁就冇左一千銀

Lznb

有任食架喎...

那個質量不行

隻抽喇仲講

死返出去啦

冇aa制

4個人食 屋企人同親戚

福子

食咩食成千銀
不過d肉 質素真係麻麻

唔請我

識食點會食牛角

老母大人話想食

今餐後我綁肚

叫貴野 食糧又大
仲食緊

咁既價錢蒸汽火鍋仲好食

Vcity?

我屋企鍾意去三聖買 自己整

Yes
你係度？

今日無落屯門

Vcity個間排好耐wo

乜撚野叫操

Ok 啦
要早少少去拎位

操你媽

操

比人撚到換ac

仲以為你同女人食

阿媽唔係女人咩

佢弱智..

牙古啲fd

弱智個個只不過係佢其中一個人格黎...

禾刀系牛角食緊

yes 呢個先係事實

阿媽都當女
ok

你話女人姐...

更正番囉
女仔

你幾點開始食

簡直就牛逼死啦>.<''

又柒多個
1.肥媽
2.女人

sor牙

你好似都係屯門人

又a0又女人

A0左太耐 女人都分唔到

唔準提a0=.=

Ptgf啦

唔做水魚=.=

你唔講我以為你一直做緊
震驚全波台

收爺啦=.=